賓穎今次算唔算得罪全香港女人？

如題
返工行去斟水見茶水呀姐講到面紅耳赤，食個晏又聽到班收銀師奶講到嬲嬲豬，話專搞人老公賤女人，收工等車成班OL又講小心依種小三。。。。

老實講賓穎俾人雪事小 其本上所有年齡層嘅女人都得罪晒 睇嚟行岀街都俾班女人藐到癡線 分分鐘落街買個包都俾人屌
仲未計娛樂圈入面班女藝人點睇佢

算:

你都係返菲律賓啦

其實啲女人只係將平時啲怨氣影射出嚟咋嘛

唔止女人，係所有人
死臭雞

睇嚟係全港

大把女人做緊做過同一樣野感同身受啦

哩一刻做緊人第三者嗰啲應該好撚心虛好撚驚

啲小三唔係話自己無錯咖咩 唔會俾天收咖咩